覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題

適逢今日係721 七個月紀念，好多手足話運動冷卻咗，覺得好灰心所以我想同大家分析下點解會咁覺得，同埋呢大半年嚟大家嘅抗爭心態出咗咩問題

睇完呢幾張圖大家有咩感覺？憤怒？悲傷？都係一種情緒。本身抗爭就係一樣好情緒化嘅嘢，用情緒去為抗爭助燃係冇問題，問題出喺大家長遠將情緒轉化成啲咩

從抗爭口號可以睇到大家嘅心態：
由抗爭初期嘅「林鄭下台」，到黃絲嗌得最落力嘅「黑警死全家」、「解散警隊」、「721唔見人831打死人」、「香港人報仇」
呢啲口號都係出於對「他者」嘅仇恨同不滿
相反，由抗爭初期嘅「香港人加油」，到有啲人唔敢嗌嘅「光復香港 時代革命」
呢啲口號就係出於對「我者」嘅支持同鼓勵
唔知邊種口號你會嗌得落力啲呢？

由721元朗恐襲開始，好多中立淺藍淺黃開始覺醒，佢地係因為不滿警黑合作、睇到警暴嘅流血畫面而覺醒。心態上佢地加入抗爭係因為不滿警暴，而非對香港未來嘅願景同對香港人嘅愛

問題就出現啦，一旦警暴唔再出現、唔再有流血畫面，呢班人就會退出/淡出抗爭

點解抗爭一降溫就會有手足要跪地賣慘情、不惜犯險流血，甚至犧牲自己？係因為手足覺得只有呢啲畫面先可以令香港人堅持多一陣，一路走來都係咁，唔想抗爭降溫就唯有流血。靠鮮血獻祭延續嘅抗爭唔長久，亦都唔人道

咁有咩方法延續抗爭，應該要有咩心態？我今日要介紹一個人俾大家識，佢叫做梁天琦

梁天琦喺反送中之前已經開始抗爭，由一四年雨革開始到一六年魚革後，甚至去到受審前幾個月佢都仲做緊外國遊說工作

佢曾經俾人話係鬼、港獨狗
佢嗰陣嘅香港相對甚少有警暴、流血畫面
佢身邊冇咩同路人，都係得啲本土派手足
佢喺初一魚革俾好多人割席，被控最高十年嘅暴動罪

點解佢仲可以堅持不懈咁抗爭到最後一刻？
佢都經歷過雨傘嘅無力，見證過黑警嘅濫權，但佢將抗爭情緒轉化為愛，而唔係仇恨。
佢著緊嘅係「我者」，因為愛香港、愛香港人，所以要光復香港時代革命。

點解我會覺得天琦咁諗？我引用下佢寫俾香港人嘅呢封信：

//我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。
//雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。//
//當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。//

可能你覺得我又曲解咗封信嘅意思，但無論如何我想帶出嘅係：只要心態正確，就算香港變成點、身邊仲有冇人抗爭，都無阻對抗爭嘅堅持咁樣抗爭先會生生不息，咁樣手足先唔洗再用鮮血延續革命，咁樣先有可能堅持到煲底相擁嘅一日

但我唔知咩叫愛喎，點樣先可以改變心態？
第一步：認清自己愛緊啲咩
我地所愛嘅係香港、香港人。咁香港同香港人到底係咩先？

上圖係天琦參與香港保衛戰嘅紀念活動，悼念二戰時為香港呢片土地犧牲嘅義士。我地要認識香港呢片土地嘅過去，香港歷史。（之後我會出文再講）

上圖係地厚天高嘅片段，左邊嘅係《香港民族論》嘅其中個作者王俊杰。我地要認識香港人係一個點樣嘅族群，香港民族。（之後我會出文再講）

第二步：擁抱所愛嘅嘢

無條件擁抱香港本土價值，守護粵語、睇港產片、聽本土音樂，支持香港製造同創作。明白點解呢啲嘢咁值得我地付出。

第三步：願意為所愛犧牲

犧牲唔一定講緊啲好偉大嘅嘢，可能係捨棄金錢、時間、自由。即使可能冇回報都好，你都願意去作出犧牲。

當你能夠真心去愛香港、香港人，呢份愛就會作為我地最大嘅動力，十年二十年都好，抗爭都唔會冷卻，視光復香港為畢生志業，我地係會堅持到煲底相擁嘅一日。

最後，我記得李怡先生喺G20嗰排有篇文咁講手足：

「恨嘅力量再強，都有盡頭，而愛嘅力量係無窮盡。愛終歸會戰勝恨。」

即係愛比暴力強，與警暴割席。希望大家唔好再單單為警暴而抗爭。
記住我地係為香港民族而戰，為我地所愛嘅人和事而堅持。

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

後記：
樓主作為一個嘅好早就覺醒本土派、獨派，見到大家對抗爭感到灰心，所以有感而發想分享下，俾啲正能量大家。
因為香港抗爭都出現過幾次低潮期，雨傘失敗後有，DQ之後又有，嗰陣個政治氣氛比依家差好多
你話你愛香港、搞社運，啲港豬當你痴線
你話要革命、要港獨，直程俾拉去青山
直到反送中開始，我地呢班老鬼真係睇到希望，所有嘢好似雨後春筍咁爆出嚟。
革命其實一啲都唔容易，或者抗爭真係冷卻咗，短期內真係救唔到手足。
但如果我地拉長條時間線睇，我地都係為香港民族嘅尊嚴、前途奮鬥緊
只要我地一日唔放棄，香港民族只會越來越強，距離勝利只會越來越近
應承我，只要一息尚存，唔好放棄光復香港
到真係有煲底相擁嘅一日，所有嘢都係值得。

如果你想知具體有咩做可以keep住團火，我都有少少建議嘅：

1. 搞下組織
組織唔洗好正式，搵啲手足一齊搞下文宣組、工會、黃色經濟圈、讀書會、執仔小隊、屠龍小隊，咩都好啦！總之有個地方一齊互相扶持勉勵，默默揼下石仔，圍爐係好重要！

2. 思想武裝
要有獨立思考，有自己信嘅一套論述，唔會咁易喺連登俾五毛帶風向之餘，有餘力仲可以幫手做文宣。至於睇咩我推薦呢幾個中學生搞嘅港獨文宣組，文章非常高質。

國是學會

香港獨立學社

香港獨立堂

3. 睇多啲本土嘢
認識多啲本土歷史、欣賞下香港嘅景色，香港好多嘢都好正好勁揪

最後，打咗好耐，幫手推下post

推

民族自強 香港獨立

打咗好耐㗎

想大家明白自己為咩而抗爭

唔好再靠手足去製造流血畫面去令你堅持強陣

認真文冇人推

我要上熱門

我地每一個人都可以做梁天琦

而家只係主力抗疫姐，唔係咩冷卻

講得好好

呢句就係強調「我者」嘅口號

寫得好好，幫推

希望多啲同路人組織

大家問心嗰句，其實知唔知自己為咩抗爭

唔通冇晒警暴，去返六月前咁，你就會放棄抗爭？

即時2132:
幫手推上熱門呀！！

白領工會聽晚有「和你Live 」將有重要嘢要大家幫手！請大家支持下手足！

推唔郁照推

如果想救手足，第一步就係唔好俾自己放棄，心態好緊要

好文 幫你推
睇連登有獨立思考真係好緊要
lihkg係勁撚多風向撚
有明顯嘅 有暗地裡 拉一派打一派
有扮手足屌人 再有人/鬼和應

幾年前冇人理政治，天琦同我地班本土派咪一樣照做，唔通依家靜咗少少你就放棄？

Push

推！

中共網軍其實好撚勁，唔好睇佢地五毛咁低賤

啲風向真係好有組織

長久戰，抗爭心態不變

心態決定一切

心水清 好post一推
無論曾經幾咁激昂都會有冷卻嘅一日 但依家係咪冇人參與場運動? 其實唔係 只係由情感上嘅抗爭變成生活上 常態上

依8個月已經證實咗香港人係行唔到烏克蘭勇武路線 但可以從中學習 發展我哋自己嘅路

我哋嗌緊嘅光復香港 時代革命 係光復緊自己心目中嘅香港 做緊自己想做嘅事 所以根本唔需要去求人去做啲乜 而係要求自己應該做啲乜

好似幾有道理 推

香港獨立 唯一出路

香港呢大半年面對嘅嘢太多，逼住急速成長，都未搞清點解要抗爭就要硬食

作為雨革後嘅獨派
我好認同

我從來冇放棄過 亦唔會因為氣氛靜左就灰心
唯有堅持先會帶來希望

愛比暴力強
推

推
我愛香港 更愛一班愛香港既香港人

未來面對嘅嘢可能好黑暗，大家必須要有正確嘅心態先捱得過

我唔知有冇冷，6月開始抗爭2.0吹雞即到

push

香港獨立

愛香港

真係好誇張
但係最明顯嘅就係不斷將件事極端化

例如講唔好乜都屌咗先 就算其他人做嘅嘢唔認同都好 可以溝通討論 而唔係直接屌到人唔敢做
但風向撚就曲解句嘢做 以後乜撚都唔屌得 手足係黃嘅就一定啱 大家都冇做錯 等等嘅說話..

其實大家對抗爭嘅熱度的確係冷卻緊 冇必要成日話而家係掛住抗疫所以先會咁

不如諗下手足們可以點樣keep住團火

呢段係天琦悼念香港保衛戰義士嘅片，佢好早就已經知抗爭為咩

算啦，已經有班人四圍屌“你偽黃”
冇嫁啦

講得好好
要明白好多事唔係一朝一夕就可以取勝
思想要做好準備 認清自己目標係咩
先會搵到贏個條路

黎明前嘅黑暗係最撚黑暗，我地要喺黑暗中搵到自己，咁先行到一條光明嘅道路

出面全部都係肺炎post 呢啲post反而少人推

其中一段我好鐘意嘅片

一直好多謝天琦
比咗個機會我投佢一票
係我嘅光榮

推
本土派

認同

睇到好想喊 我愛香港

我愛香港

香港獨立
唯一出路

咪就係你地令到佢坐監

支持
樓主有啲料到

「得民心者得天下，所以我地最先要做嘅係要影響更多嘅人。」- 梁天琦

推左先

好文 好文

共勉之

係 真係好撚煩 然後有撚屌同佢唱雙黃
霸曬頭兩頁就成個topic收皮
仲未計釣到有真自己人加入去屌

所以要推有用post上熱門好緊要，廢文盡量忍手無視，如果有網軍入侵先用不推文提手足

尤其是個啲性騷擾/玩膠post，有陣時輕鬆玩膠係可以，但認真時認真，認真post如果仲玩膠就要對啲人提高警覺

好值得推

甴近平

香港人係命運共同體，係一個民族

抗爭唔係一朝一夕

好文好文 睇哂再推 光復香港

我唔同意你話一除警暴d人就會放棄抗爭
警暴係而家抗爭既最大阻力，黑警收皮既話抗爭先會順利d，手足傷亡低d

將抗爭融入生活

香港人口加油呢句口號係咪要出返黎

唔小心禁左負皮
香港獨立 唯一出路

幫你推

Strong post

我唔要再見到手足用跪去叫香港人堅持

好正確

agger

初心

高質post

推 真係有用！

只有認清自己為咩抗爭，心就唔會冷卻，天琦如是，我們如是。

運動未完

推

我因為 愛 天琦，唔想天琦被押上洗頭艇，先會主動接觸逃犯條例。

亦因為 愛 手足，先可以堅持到依家。

喺呢大半年，我學識埋 愛香港呢個地方。

五大訴求，缺一不可。光復香港，時代革命。香港獨立，唯一出路。願有天煲㡳脫罩相擁。

只想講，我唔會放棄

我我唔會放棄

推
心態一定要改正

推 其實寫得好好
希望人人都可以好似天琦一樣咁愛香港🇭🇰

pish

好文幫推

Lm

樓主寫得很用心

幫你推上熱門

精神上推

雨革後，天琦和他的手足沒有放棄
所以才有魚革打狗，之後，他也沒有放棄
甚至回到香港受審，被不義的法院用「煽動暴動」重判
我們的抗爭不能只著重於形式，也不能固定自封

P牌照推

上連登洗版推po點人出去
出嘅人就做黑警獵物
冷氣軍師就放負屌晒全世界老母
香港人咁樣保持抗爭熱度 黑警實笑到肚痛

我所講嘅冇警暴唔代表黑警收皮，所謂冇警暴只係警暴轉咗喺鎂光燈下，制度暴力、中共殖民入侵都夠玩死香港人

幫推

Fight for better HK, fight for better future

根本唔需要用血祭黎延續場運動
已經進化到黃色經濟圈
有必要就自然有人做野，好似粉嶺隔離營咁
我唔覺得冇左街頭抗爭咁樣就叫冷卻左

推，情緒主導真係唔會持久
希望大家真係睇哂之後調整心態

完全唔覺冷卻
反而係一個機會休息
肺炎完左示威隨時經過上年

大大力咁push

真係推爆你老母呢啲深度文

咁多人唔記得1111

推爆你

推 多謝樓主

好多人覺得香港好迫好污染，但我眼中香港呢個城市好靚。如果有時間喺條街到慢行，你會發現香港既街景好靚，求其影下啲電車已經好有feel 。香港仲有世界級既山水同海景，呢啲係其他大城市eg倫敦無既

香港人真係創意無限。從諗得出「飯聚集團」呢個term已經睇得出香港人既創意同廣東話既奧妙

香港民間仲好叻，當個政府要用肺炎整死我地既時候，我地識得如何自救

香港人成日都批評香港/香港人。當然香港有好多問題例如社會既不公義、貧富懸殊等等，而且香港人有時真係好自私同西面，但希望大家可以停一停欣賞下呢個家，唔好放棄抗爭，一個改變呢個家既機會

我真係好愛香港架

我睇到嘅係有手足怕冷卻咗，如果唔係點會出嚟跪又成日叫春我出呢篇文係想同手足講唔洗怕，只要大家心態啱，點都唔會冷卻

p牌都推

又一隻發現

好文要推

希望大家過咗舊年六月之後會一齊愛香港啦

我

巴打 講多d香港歷史
大家要認識自己既民族

呢句好聽過唯一出路

認真推

推！！！！！
三個page已follow

啲時間拎晒黎公審同割啦
仲撚有行動咩

非但如此，最重要的是我們不是為了一個人而抗爭，而是為著共同的信仰，共同守護的家而奮鬥，所以天琦才可以一直在勢孤力弱的時候都能堅持到底

建立我們抗爭的論述基礎，以建立屬於香港的意識形態才是這場「時代革命」最核心的目標，也是梁天琦當初提出這句口號的初心。作為他的接棒者，我們有責任保存並延續天琦跟從的信念，代他完成未完成的理想

光復香港
時代革命
願榮光 歸香港

因為唔想人傳人
講好多次

其實我都怕有啲淺黃會放棄，因為警暴對於佢地嚟講真係好重要，所以希望大家調整心態

講得好好
我抗爭係想香港以後變好
而家武肺好似靜左咁
但係我無擔心過之後疫情完左會無人再出黎
因為我覺得其他人唔會因為武肺就唔愛香港 唔為佢抗爭
希望我無諗錯

好文必推
推唔到都推

呢個post必須上熱門

我今日先睇完地厚天高

好多on9真係咁諗㗎

但無可否認有少部分會轉黃其實係因為警暴 所以我哋要做嘅係要諗點將呢少部分嘅人認清埋抗爭背後理念 其實連儂牆呢啲要做落去 不過我都明而家風險愈嚟愈大

真

出得好呀，都唔知諗乜撚野
個個月21都仲咁多人係元朗
跪乜鳩，返屋企養精蓄銳
而家黃藍網絡戰都好緊要
youtube要人呀

知唔知香港幾多號生日

p牌仔 推唔到

希望有緣人見到依個comment會繼續討論
支持樓主所講嘅地下組織 不只局限於勇武 文化上香港都要保留落黎 就好似「返校」裡面提過活下來的人責任在於記下發生的一切 活著才有希望 逝去嘅義士們已經連擁有希望嘅條件都冇
雖然有人會話你唔行出黎抗爭點會記得啊 我並唔係反對出黎抗爭 而係覺得唔可以太形式主義 過份著重行禮如儀咁嘅遊行
反之 依一場係好長嘅抗爭運動 唔係講緊短短幾個月 一年嘅事 可能係會長達幾十年 而我地要做嘅係保住香港獨有嘅文化 例如語言 文字符號 等等 有眼所見政府做嘅事就係向住我地口講嘅語言 繁體字同用詞做緊「去香港化」嘅工作 我地如果能夠守得住 已經係一件好叻嘅事 所以從文化方面 大家可以做到嘅係睇多啲書 了解多啲香港真實嘅歷史 唔係官方所講嘅一套 係屬於香港殖民地時期 屬於香港人獨有嘅歷史
光復香港唔係一件短期嘅事 大家亦希望有民主嘅話 咁就要有返相應嘅文化土壤 唔好人云亦云 咁嘅香港先係大家願見嘅

只怕淺黃們習慣了黃色經濟圈就會拿來「買贖罪券」，而不好好反思自己可以怎麼在我們的共同體裡進一步作出貢獻

多謝巴打
曾經真係好攰見到身邊成堆付出咁少既黃絲都想放棄

係因為手足夜郎自大，目中無人，不思進取，履聽不改，故步自封，最後落地如斯田地，講完，要屌冷氣軍師/三毛/分化狗隨便

人生最自豪嘅一票

可以同人講永遠唔會後悔投嘅一票

老解認同，幫推

就算冇肺炎，呢啲嘢我都想講好耐，係我一直以嚟留意到嘅問題

P牌幫推

樓主好有心 想同啲最近先覺醒既人聽路仲有好長 一齊行

好波

收皮

好文

民族自強

成個運動搞到咁大，六月起突然有咁多人加入，就係因為當時個情緒，到後來警暴猖狂，好多人先衝破左心理關口

3月第一次遊行我已經出黎行
所以呢個變化我睇得好清楚

睇到呢句真係嚇到吃手手

休整期不意味著我們真的要怠懶，而是好好整理反思自己在過去的抗爭的不足之處，然後innovate新的方向加以改善（eg.建立支持「時代革命」的道德/政治論述），好像AI一樣能自我修正，這才是香港抗爭最獨特也是最讓人稱讚的特色

我都有講過類似嘅野

好文推

1月26！

以前外國傳媒話魚蛋嗰晚係革命仲覺得d傳媒美化緊件事, 當時online game chat room都話緊d人掟磚痴線 唔知點解今次唔想放棄 仲想同極權長期抗戰

我愛嘅係香港嘅歷史 香港嘅手足 香港嘅文化
民族自強

識思考就唔係淺黃啦
反而驚佢地on99睇左啲藍既共狗片變返中立

「要消滅一個民族，首先要消滅佢嘅語言」
語言真係好重要推薦下兩個搞緊守護香港話嘅組織
港語學

粵典 (整緊本屬於香港嘅字典)

7.21 8.31 10.1

真心

未到六月「反送中」運動爆發，我都不知道香港原來是這麼美麗，這麼無可取替的，世界上找也找不到另一處像香港一樣的地方。是這場運動，讓我重新認識了自己的家，感謝所有香港人，我愛你們猶勝家人,因為我愛香港

我是香港人呀hi

思想論述好重要，過去大半年太多行動，注重咗喺行動論述，思想論述跟唔上

果班係熱普城之類嘅人

哭𠹌佐

推
我哋係香港民族

其實換轉角度睇
點解黑警做咩都冇事，政府要死攬
因為黑警收皮=政權收皮
林奠自己都識講，佢得返3萬警察
中共又唔敢用軍隊鎮壓，咪放任警察，好使好用
所以道理好似捉象棋咁，你唔清哂d炮馬車，點樣將軍，河況對面全部都係炮馬車點行都得，我地就得兵卒

樓主分享果幾個ig page真心高質
啲文好好睇，多資訊得黎又唔會悶
自己唔鍾意睇字但都忍唔住不斷睇

大大力推！！！

大家要畀啲爭扎 做到嘅嘢要盡做

多謝手足警醒，成篇都係我心聲，大家快D思想武裝，愛香港，愛香港嘅價值，發揮自己生命嘅意義，係俾到我抗爭無限嘅能量。
同時，要同敵人戰鬥，有愛的力量之餘要有心恨手辣冇底線嘅心態，唔放過怎可一個可以令對方扣血嘅機會，全香港人都係咁，我地先會贏，先有資格贏。

Ok推

同意巴打所言，波蘭人都是靠這樣的方式才能忍耐了八年然後推翻了共產主義統治，張弛有度，作好打長期戰的心理準備，才是我們在這段出不了門的時間應該做的事

欣賞你的堅持，深耕細作

推 呢輪少見高汁po

每次有人問我係咪冷卻左時候 我都只會答
咁你有無出黎丫？

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

平日冇嘢做多做Twitter 戰線，入面有好多冇放棄嘅同路人，一齊圍下爐都好

我哋要化仇恨為動力
平時唔好俾仇恨情緒淹沒自己，
但係唔好放過任何一個捅死敵人嘅機會。

抗爭要睇時機，但係時機一到可唔可以一齊心狠手辣少少？

講咗好多左膠淺黃唔會講嘅論點
佢地真係好勁

所以我們的Youtube戰線一定寸土必爭，不可以被這班小丑搶去了所有輿論陣地，良幣不可以再被劣幣欺壓！

愛香港比恨黑警重要

有呀有呀
推

推上頭版

完全認同

我地要準備好自己，時機一到就要一刀隊死中共
到手足放返晒出嚟，煲底見嗰下，最後所有嘢都係值得

發夢係yoho聽到 「黑警肺炎死」
希望集氣 夢想成真

好認同
好早之前已經有唔少人提出
單靠情緒係好難長期維持一場抗爭
要將呢種情緒轉化成對民主嘅堅持
抗爭先可以長久

好文 推

係呀，所以冇街頭抗爭係唔代表冷卻
仲有其他戰線

講得好好 抗爭浪漫化 情緒化 長遠黎講唔係好事

高質！

樓主寫得好好 已收藏
同埋我覺得反送中呢場運動吹得太多end game/now or never風，令大家都以為可以短時間內就可以成功
時間一耐咗，發現原來比想像中難
於是就開始頹

雖然陣地戰抗爭手法而家已經開始沒落，
但其實一直努力緊嘅手足都會繼續係其他方面抗爭

寫得好好
有道理
我地要加油 堅持

推推推!

一齊推上熱門第一

睇哂

希望啲比較年輕嘅手足唔好灰心，甚至絕望
革命唔係一日完成到嘅事
不斷精進自己，留有用之身，堅持落去

香港獨立

唯一出路

keep住上熱門

我又分享

港識多史
Instagram

Facebook

易入口，啲文幾好睇

推啊 推啊

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

「恨嘅力量再強，都有盡頭，而愛嘅力量係無窮盡。愛終歸會戰勝恨。」

好文，一般既文章講依句我會覺得係左膠，但你用依句作結我覺得係畫龍點晴

自己唔出去咪冷囉

本身唔會冷卻

但日日話冷卻就真係會冷卻

抗爭同玩冥想差唔多

就係專注自己做好自己

做自己覺得最好嘅野

唔好理結果係點都繼續做

再推，按錯不推文回覆，抱歉

樓主有心！
推

點解成鳩日都有啲港獨狗搧風點火嘅post

引用一下吳叡人老師 《導讀香港：致一場未完的革命》 節錄

民族認同，能讓不可能變為可能
//一個民族很堅實的認同是需要花很長的時間才會慢慢形成的。香港認同其實已經形成有相當一段時間，至少從戰後。一般社會學家認為香港人開始認為自己是香港人是從1960年代開始，進來香港的移民開始穩定下來，開始生根了。如今已經經過半世紀了。從香港人形成、快速政治化、然後進一步發展成一個可以自決的主體，也就是一個民族形成的過程，其實速度算是很快的。儘管如此，還是有一些東西需要時間去累積。

但這條民族形成或共同體形成之路，對很多香港人來講確實是不實際的。為什麼？因為他們要面對的是北京，而北京是全世界目前最強大的獨裁政權。中國軍隊就駐紮在香港裡面，你居然還要跟他鬥？一開始就註定這是一個非常不切實際的夢想。可是香港人為什麼仍要繼續鬥下去？不是為了浪漫，而是為了生存，因為他們不想放棄香港人認同以及圍繞著香港認同的一組價值、生活方式等等，還有一些對未來的想望跟願景。這些東西他們不想放棄，因為這是他們作為人的生存條件。//

而家感覺冷咗，最大原因係班狗主動出擊大圍捕、用便衣狗

但實際我未覺有變冷，如果呢刻再搞民陣遊行，二百萬起唔成問題

所以我地自己都要有心理調整，唔好下下用之前街頭裝修作為溫度計

唔好講贖罪券咁負面一日未到結局都唔會知邊種手法有效 Twitter見過人地comment話”every effort counts”黃圈比個平台佢哋繼續參與運動都係好事

香港民族論真係啟蒙書籍
徹底摒棄左中華膠思想

要你屋企淺黃既父母都用呢句口號
香港人先有勝算

。

推唔旭郁推

愛真。香港

有時心態上係要學識接受抗爭表面會冷卻，因為冇可能無了期遊行集會
但千祈唔好覺得咁樣就玩完，只要自己個心冇冷卻，默默咁做，終有一日會返嚟

be water，就是好像水一樣，無形而有質，可以堅硬如冰，可以柔如止水，既可捲起滔天巨浪，也可以細水長流，聚如雨露，散如雲霧，無影無蹤，雨露均霑，無處不在。我們的抗爭手法從來不應該拘泥於單一手法，要多管齊下之餘各戰線之間能互相補位，但是基於同一樣的信念，也是我們抗爭的本質。香港人要真正享有管治自己的土地的能力，就要進化成有機的共同體，而非被制度綁死的群體。我相信，即使是社會運動/抗爭，香港人也會走在時代巨輪的尖端的。

有一條路其實大家都可以做，好易做，但總係無人推。我幾個月前都推過，但無人理。而且零成本，無風險，效果超大。

就係千祈唔到係立法會選舉前，如果自己老豆老母係藍絲，就拎走佢身分證唔好比佢地投票！！！！！

因為後句先多人叫

Real

都可以做架，咩戰線都有用

所以香港獨立一定要擺後

不是批評黃色經濟圈不好，黃色經濟圈的理念創新又長遠，只怕淺黃手足們真的光顧一下黃色經濟圈就當自己已經做完所有嘢，不思進取罷了

Yes WE can

講得太好了

推動自己抗爭嘅，唔係希望，唔係道義，唔係仇恨，唔係恐懼，而係愛，對香港民族嘅愛

真係唔知
我淨係知好似係179歲 如果英治時期計起

心聲
Btw有時真係好羨慕講野有條理嘅人，自己成日表達唔到心底真正意思，我都好想用自己聲音改變別人

69 612 616 721 811 831 929 101 1111 1118

好認同
希望失望真係上上落落過好多次
當年見到梁天琦黃台仰喺高登都變過街老鼠
又武漢琦又黃瓦全 真係覺得唔值得再為香港人付出
但反送中真係再燃起我哋啲戰火
當 光復香港 時代革命 叫到街知巷聞 真係有啲感動
我最想講一樣嘢
就係大家一定要思想改革自己
面對極權係唔可以再有任何道德束縛
革命從來都唔係道德戰場
即使你自己唔會做某啲行為
請唔好指責其他人做你眼中過激既行為
因為唔係佢哋行得前
只係你哋未跟得上

已有長期抗爭嘅心理準備

推
長期間抗爭對善忘既香港人黎講好難堅持
要知道香港面對緊既根本問題同抗爭原意團火先唔會熄

That's true
所以要開多啲戰線，等大家可以多啲方法參與，傳播多啲本土/民族思想
等大家唔係因為責任、內疚或者一時嘅憤怒嘅參與
而係因為真心愛嗰樣嘢

寫得好好，多謝手足

入哂骨
點冷卻

香港獨立論都係好野
思想武裝好緊要

巴打已經追蹤你
我睇到喊，你講得好中，革命冇可能用鮮血永績
係愛，係對香港呢個地方、香港呢班人嘅愛令咁多位堅持到呢一刻
革命唔係為打卡為一時情緒而主導

我係香港人，我為香港民族而驕傲
民族自強 香港獨立

講得好，幫推

p

佢果陣個個我係中國人 笑鳩香港波 佢已經咁撐本地波
心態真係好重要 個個香港都認同呢個價值觀 就唔洗手足流血

香港人唔係善忘，只不過係冇信念，好多時係情緒主導，情緒一過就冇了

We have not cooled down.

We just re-group and we will come out to fight again.

推動/維持抗爭唔係靠情緒，而係理念
唔好將時代革命局限係街頭抗爭，過份焦點警暴
要將革命帶到文化思想先可以同中共鬥長命

寫得好好

所以香港人都必須要有自己的信仰，好像維吾爾人和圖博人一樣

樓主寫得好好
最近表面上可能少咗活動，但其實呢粒種子已經植根咗喺好多人心裏面，大家都慢慢喺生活上有改變，例如黃色經濟圈，支持香港本土文化，留意多咗新聞政治，各種自省反思等等。我相信適當時候，呢堆人會一呼百應咁出番嚟

想起「撒種」的比喻

繼續推

推推推

台灣用咗幾十年嘅嘢，我地用咗半年就做到
其實我係好感動

可能依家大家都好迷失，但手足提供左個方向俾同路人

大家可以嘅話share下俾朋友睇，唔好停留喺連登

心態上真係頹左，不過如果有人吹雞開花照出！依加都係幫襯下黃店同之前d集會

好po留名

推
靠一時憤怒之類嘅情感維持唔到場運動
係要靠信念

愛比暴力強，與警暴割席嘅真正解釋

我都會頹左，都唔係廿四小時諗抗爭
但知自己會返嚟，唔會放棄就夠

好多謝樓主嘅正能量
其實呢條路好長
我知道的
我會堅持 一直走落去

好post

點解咁少正評，我上個post都有1500，係咪標題改得唔好

推 香港獨立

今日有活動 可能返到屋企先睇姐

推 講得好好 記得以前都有手足提過 希望唔只因爲對警暴嘅憤怒而出嚟 係真係知道我地嘅追求、對香港、香港人嘅愛而出嚟 因憤怒而作出嘅決定同行為係短暫嘅 只有愛呢片土地、我地嘅手足 場運動先會繼續落去

多謝您

推推

幫你推，巴打

唔會忘記 唔會放棄

其實大家無冷卻。反而係成長左。我知好多前線勇武都打緊武儲緊錢等東山再起。到時大家有能力照顧好自己。運動既力量就會大好多

Support.

【國際戰線】《人權民主法》首次年檢「高教公民」提交立場書

Tui

推 有道理

喺連登仲好意思講香港保衛戰？11月上旬嘅重點戰線應該係呢件事，結果因為文宣組應為呢件事唔重要唔放落日程表好多人唔知。好喇咁我哋自己宣傳同自己戴。11號前一日我哋比人話係鬼，因為同日下晝大西北有遊行，我哋一早已經講係上晝去紀念碑。既可拉攏英國同加拿大，connect英聯邦，又可以令香港人尋根加深本土歸屬感，但就算係搬埋天琦出嚟比人睇佢有去獻花我哋呢壇嘢都比人話係鬼點人出港島，真係cls

講左我想講既野 推

好文，多謝樓主無私奉獻
大家都係愛香港嘅香港兒女

高質po
最衰推唔到

推 有自己相信既一套論述 先有機會討論香港出路

和平紀念碑嗰日都比往年多人去嘅
乖啦，香港人係要做多啲思想教育

啱

光復香港 時代革命

樓主心水清
但實在太多人靜少少就話抗爭已完
睇都睇到煩

十分認同 推

心態唔夠強/有五毛帶風向

高汁po

高汁要推

推 愛嘅力量真係好強

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

Bookmark 咗,每當我灰心嘅時候就會開來睇一睇來提醒自己

光復香港，時代革命

講得好，唔係每日都開大波先叫做抗爭，好多嘢都可以做，好多嘢都未做，好多嘢都可以做得更好！共勉之，互相尊重互相鼓勵同路人

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

冇主權，就唔會有五大訴求
其實大家係時候要建立地區互助組織

終於有篇似樣嘅post 喇
我明白有好多人犧牲咗好撚多⋯
但係冇街頭抗爭唔代表運動冷卻⋯
依家抗疫同抗爭要取個平衡
Be water 唔係口號⋯冇街頭咪轉個模式囉
只要香港人有香港嘅民族意識，每一刻都喺度抗爭緊！疫症當前，班黑警又中撚曬⋯
我哋慢慢睇3萬家人點死好過喇⋯
呢場係持久戰，唔係話做好多場街頭抗爭就贏到嘅
好好保護自己⋯香港人唔會冇咗團火嘅

手足做嘢啦，就係做呢啲

推呀

講得好好，當頭棒喝

講得好！

認同
啲文宣成日淨係講警暴
應該講多啲普選(for中立/淺黃)嘅重要性

贊同

五大訴求缺一不可

幫手推
記住我地為為咗香港

我係香港人呀hi

推！！！！講得好好！！！！

我由韓農嚟香港嗰陣就已經意識到我係本土派了，但香港人需要時間醒
16年選舉後嗰種政治低氣壓，我已經唔想再經歷，呢幾個月不斷將本土創作，本地耕種，城鄉共生，小店推比身邊嘅朋友，身土不二要由自己做起

P牌照推！

推
Twitter Reddit Youtube戰線根本長期要人
抗爭根本從來冇停過

好簡單姐 冇得正面報仇 我就唔出

呢篇文underrated
要推

支持樓主

醒咗訓唔番

樓主心水清
今場會係一場長久戰 可能幾年
或者幾十年
要改變抗爭心態 唔可以由情緒做主導
只要堅持信念團結，一定會見到終點
光復香港!時代革命!

我見到手足出嚟又跪又剩，好撚心痛
講真雖則中環少咗一半人，和你lunch 又少咗好多人去⋯
但我見中環嘅黃店都有人龍，少係少人咗嫁喇，但起碼都係一個抗爭方式呀⋯
有時我真係好想撕開啲灰灰子嘅頭⋯睇清楚佢哋諗乜⋯冇街頭唔等於冇抗爭⋯
真心，發揮下創意，轉過個模式去繼續我哋嘅抗爭好過喇⋯
我哋係同全宇宙最大嘅無賴鬥，真係要做好長期抗爭嘅覺悟⋯
嗱，我就等緊支爆嘅⋯
香港獨立，唯一出路⋯
唯有支爆，我哋就有機會獨立喇⋯
堅持香港人嘅民族意識，我哋係唯一獨特無可取代嘅香港人！唔洗下下見到流血犧牲先識行前一步嘅⋯流嘅血太多喇，手足，好好保護自己！身體健康，一齊睇支爆！

唔甘心呀嘛巴打，英國戰線疲弱唔代表唔做，結果luke de pulford嚟睇我哋選區會
但最嬲係無論點講呢個日子同香港嘅關係幾密切都好關注度都係細，不過我明嘅梓樂嗰陣啱啱走咗大家都好嬲好傷心

我明白嘅，忍一忍先，而家疫情咁，集會一定要停，全部做哂鍵戰未尚不可
中共一日係度講乜口號都係假，popo，林鄭死咗，下一個林鄭popo都會出現，而家大好機會天滅中共，再結集世界嘅力量，令全黨死清光，革命唔係一朝一夕嘅事

推啊

好想喊

巴打好有心機
睇完個feel係感動
我好自豪自己係香港人啊屌
大家加油 堅持下去就是勝利

我地要頂到支爆呀，咁就要睇我地民族意識有幾強
波羅的海三國就係靠民族意識頂咗幾廿年，堅持到蘇聯面臨解體，咁就成功獨立

同意，呢個好重要

天琦

巴打好用心
講得好好

幫唔到推post 但都好想同大家講 我唔會放棄
呢場運動同肺炎更令大家知道本土文化同產業好重要

冇得返轉頭！！ 只有贏！！！

呢個po可以長期置頂就好了

因為香港史一直冇人做，要喺各方面增強大家嘅本土意識，意識到歷史對於一個民族係咁緊要，呢段歷史先會有人重視正如點解每年六四咁多人悼念，唔悼念會比人屌，所有都係身份認同、史觀論述之爭

我預左成世都反共
(如果中共長命過我既話)
就算有雙普選／獨立都好
都係要一直反共落去

中共一日不滅亡
世界一日不平安

我今世來世都唔係中國人⋯完

光復香港

好似啲超人劇情但係我好同意
一直抱住仇恨係走唔遠 要因為愛而反抗
保護你所愛
各位要加油

無忘記過！

推
講真，而家只要諗番犧牲嘅手足，佢地為咗呢個地方曾經做嘅野、講嘅心底話，都會眼濕濕，我就知道我唔會停止抗爭。呢種唔係單單情緒使然，係一種莫名其妙嘅牽絆……

正評

多謝巴打好有心

有意思
push

呢篇嘢都置頂唔到會晒咗巴打一留心血

香港獨立！
完全唔覺冷卻

因為我地係想像嘅共同體，我地可以體會素未謀面手足嘅苦難，並願意承擔，呢個就係香港民族嘅體現。

多謝巴打長文
好認真睇咗
光復香港真係長遠抗爭嚟
要以愛堅持

民族自強
香港獨立

樓主

好有心呀
種子已經種下，而家要做嘅嘢就係不斷繼續播種灌溉

為咗我香港嚟個屋企。
民族自強 香港獨立

嚟緊我都想出多啲高質文希望我堅持到

好過嗌唯一出路

民族自強
香港獨立

為更好嘅香港努力

其實有氣勢好多，可惜依家冇咩遊行俾大家練

事實上呢場運動係埋下左抗爭既新種子
正如2014雨革啟發左香港人做遊行以外既街頭抗爭
2016魚蛋掀起勇武抗爭既序幕
要改變、甚至推翻政權唔係八個月就做到既事
下下埋怨或者擔心大家人心冷卻係不切實際

我相信未來再有惡法既時候（例如23條、國歌法）
香港人自然會重拾上年612既熱度

講得好 推

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呢段時間我都有推啲香港歷史page比朋友睇，希望佢哋真係有follow啲account唔好嫌悶

加油呀巴打⋯

希望多啲人睇到

傻啦 無咗警暴(表面上)或者求其搞個獨立調查委員會拎幾隻曱甴嚟祭旗 已經會無咗好一部分嘅所謂和理非繼續"抗爭"啦

風扇旗不了

呢句係一個被中共滅黨嘅口號
香港民族黨嘅口號
一個純真對香港人出於愛嘅革命口號

梗係唔會 個個都等疫情完左出番曬黎 我相信手足都未放棄

好文,一定要推

樓主 多謝你 寫得好用心
慘情抗爭只會作繭自縛

非常認同呢段
唔可以單純靠仇恨或情緒去延續運動
而係要對香港有vision 有身份認同 以理念去驅動

gchi樓主

下次可唔可以搵人嗌呢句

一定要推

下次再有大型遊行我會試下出post推
希望可以好似之前7.20推光時個post咁一呼百應啦

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警死全家
香港獨立 唯一出路

樓主呢篇打得好有心，認清自己出黎嘅原因好重要，希望多啲人可以係呢段時間好好諗下。
一直都好愛香港呢個家，呢幾個月更加令自己明白自己行出黎嘅主要原因係因為對呢個地方嘅愛，不過見到警暴的而且確令自己更有意欲出去。

無靜！
香港獨立

友D肺炎滅共, 效果有用過過去9成行動啦, 呢排係屋企趁機諗下新策略好過

Sorry
巴打
自問自己比警暴充斥左頭腦
而家歸隊了

光復香港 時代革命

推，巴打講得好中
情緒只係短暫
只有對香港既愛先係長久

民族自強 香港獨立!

推
有d漸愧
口口聲聲話愛香港，但其實好多香港嘅嘢都一知半解
亦唔願意花時間去了解

多謝樓主

光復香港 時代革命

多謝你

我都堅持緊

同意
抗爭係為左光復香港呢個願景，唔係情緒宣泄

我都好撚憎黑警，但我知道呢個係香港民族必經嘅苦難，與其諗點樣殺黑警報仇，不如諗下點樣真係嬴，點樣民族自強，光復香港先係對手足最好嘅交代

樓主寫得好好 好欣賞
另外雖然肺炎令到唔少人唔想/敢再出黎
但我深信肺炎完結之際
就係手足齊集之時
希望更多人睇到呢篇文
幫推1/10

幫推2/10

幫推3/10

幫推4/10

手足多謝你

never forgive never forget

幫推5/10
最緊要係心態
「我係香港人」

幫推6/10
最緊要係心態
「我愛香港人」

幫推7/10
最緊要係心態
「我愛香港」

幫推8/10
最緊要係心態
「我要為香港付出」

幫推9/10
最緊要係心態
「我係香港人」

幫推10/10
最緊要係心態
「我係香港人呀屌」

明咗啲野

好鼓舞既一個post 推

咁就好

推
同我大力推上熱門

香港獨立唯一出路 呢條路有排行

721

諗番起6-9月有咩事就衝出去依加？都會諗下先，同連登變左連狗

期待已久嘅論述

我都會，但做多咗後勤工作，對得住自己就得

認識真.香港歷史

希望肺炎完左之後大家會歸隊
當年23條都係沙士完左再繼續

有心人，推

認真文要推

手快慣左用不推文

如果唔愛香港一早諗定移民，就係愛香港先奮鬥，就算佢本身有幾多缺點

民族自強 革命先要革自己嘅命
中學生 真係要好好咁讀書裝備自己
其他大人可以好好做多啲文宣
推動香港本土理念
整個意識形態

推
多啲連登仔睇到

係呀，見到啲中學生心態唔夠強，咁快覺得絕望然後咩都唔理狂衝，真係好心痛

Pishh

最重要係心態
例如抗爭融入生活都係心態
食野要本土小店
買野本土文化優先
電影youtube更加唔洗講
甚至我老豆上兩個月唔知邊度搬架電動單車返黎嗰時
我第一時間就諗起可以踩去放哨
好似初中迷打機迷到上腦一樣
只要每個人保留住香港人基因
我相信終有勝利之時

講得好啱

一直用仇恨去燃燒自己既革命意志
遲早都會燒完
用正能量去鼓勵人去抗爭先係正路

假若有一日黑警暴力完左 咁你仲會唔會出黎啊
靠仇恨嘅一班人可能唔會
但制度無變過 狗官都係當道 支那都係統治緊我地

唯有推翻現有政權先係出路
練sir有一篇文係講香港可以參考瑞士中立國
做番以往既白手套角色但唔會傾斜去某一個國家

真心要認識香港民族既歷史

我都有睇嗰篇文，係其中一個出路嘅，但好睇國際關係點

其實有好多人都有創傷後遺症
包括 我

叫返香港人加油仲好啦

其實唔係冷卻，係個肺炎搞到大家唔想聚集住。人多靠個外科口罩真係冇乜用。

同埋我都好唔想承認，不過革命係轉咗形，未來既出路可能係工會大罷工，但大罷工個叫價一定要高，因為係我地既終極武器。仲要救翻坐緊監既手足

between 其實唔駛怕冷卻 支共幫我地鋪晒路
明日大愚+ 廿三條 已經有排我地受

連登難得正常post

你嘅意思係PTSD，定係純粹社運抑鬱？
上唔到前線唔緊要嘅，仲有好多嘢可以做，好多嘢係好正面

呢個要推

加油太廢同太膠
民族自強 香港獨立
就差唔多

香港人一定要繼續堅持！

「恨嘅力量再強，都有盡頭，而愛嘅力量係無窮盡。愛終歸會戰勝恨。」

眼濕濕 多謝巴打

如果到時明日大愚+ 廿三條 又要再靠手足衝立會，然後俾打到頭破血流，香港人先受感動而出返嚟就大獲所以我先話香港人一定要有信念

搞組織好重要，對家都係用埋d乜差社團聯會/同鄉會

我地係為愛而抗爭，黑警/中共係為仇恨
我地一定會嬴

同熱愛這片土地

工聯會其實好撚勁，淨係講搞興趣班，你做到佢一半都已經唔同晒

好老實講 香港人既生活始終係太安穩 呢點大家都知。

呢一刻要人掟個火魔/磚 ，然後面對十年或終身監禁，其實係好難既事。有人話抗爭係副業，正職有份工，其實冇錯。 咁點樣先可以將抗爭變做主線任？ 就係要冇咗份工先

不過無論場革命點樣變化 ，都要有個信念

沒有人是孤島，沒有人是condom

光復香港 時代革命
係終身事業而唔單純係一句口號

依家要專注抗疫姐

光復香港，由愛屬於我哋嘅香港開始
時代革命，由愛屬於我哋嘅香港開始
民族自強，由愛屬於我哋嘅香港開始
香港獨立，由愛屬於我哋嘅香港開始

高質post 幫推

以前好多手足都有開post講 不過你就最詳細 啱晒啲唔肯用腦嘅連登仔

多謝你！好有意義的文！

香港漢奸還真多

Bookmark左呢個po
要時刻提醒同勉勵自己

well said

高質post
推

香港民族萬歲

推!! 多謝樓主正能量

講得好好，睇到我想喊

樓主好有心機
論述得好好

一直都覺得警暴係一個問題
但呢樣絕對唔係一個長遠的誘因令人民覺醒
更加覺得呢個係一個副命題

只有愛同真心為香港好先會想真係時代革命

read

我們不是想像的共同體，因為這共同體不是只是憑空想像的，而是體現在我們之中的，這是香港特色的共同體，是真正的命運共同體

多謝巴打 講得好

l

大家刻骨銘記

光照在黑暗裡，黑暗卻沒有勝過光

雖然黎明前的黑暗是至L黑暗的，但是我們從良心發出的愛就是這個被荒謬歪理扭曲的世界，透過這棵東方之珠散發出的亮光，黎明來到之際就是黑暗被劃破消散之時，因為愛是不喜歡不義，只喜歡真理的

民族自強
香港獨立

好文值得共享
抗爭係每一個人逐步行出黎既路，共勉之

香港獨立
唯一出路
獨派只會堅持
唔會放棄

寫得好好
多謝你

我一定會應 港獨撚

P

天琦幾時出返嚟?
721 831 101 1111

愛比暴力強

好認同要拉長條時間線嚟睇。
咁龐大嘅共產黨，諗住八個月就可以打得低，係天真咗。
唔好放棄，我信會有一日真係可以光復到香港！

與警暴割席

Pish

波共都要八年才可以推翻，更何況是這巨大無比的支共呢？

樓主講得好好
我明白大家好想一步登天
但革命就係好漫長
只要你一日未死，尚存一口氣，你都可以繼續革命落去
希望大家要明白
光復香港既路係好漫長，唔可以一步登天，希望大家要接受整場運動係會不斷轉型，但目標係一致

光復香港 守護我城

好有心 好有意思 多謝你

根本而家助攻緊攬炒，諗下搞和你SHOP， ROAD BLOCK 目的係經濟上打擊政府，
而家響屋企已經做到

所以我先話
得深黃先會團結
因為佢地知自己做緊咩

好岩

好文一推
有冇建議要了解香港歷史要從何入手?

人人都可以做梁天琦

唯一出路

長久戰

好文繼續推

講得好

tui tui tui

我地需要千千萬萬個天琦 甚至心態上各方面都要比天琦強 台灣爭取民主都要百年 香港要獨立 唔知要用幾耐 心態一定要夠強先可以成功

講得好好
如果諗住一年半載就贏到世界最邪惡政權就實在太過樂觀

巴打思路好清晰
想淺黃去繼續支持運動 係要令佢哋覺得為香港好去努力
而唔係手足比人打 憤怒先出來
憤怒 仇恨 既力量係好強 但唔會持久
淺黃 甚至我自己可能睇到721 831 101 中大戰 理大圍城會覺得憤怒 但會冇咗以前嗰種好想即時去做野為香港付出既感覺
我哋應該係保持民族自強既信念去光復香港

講得好好 希望多啲人睇到 推

I Love Hong Kong

how about now ?

心態正確

大家要強身健體一齊贏

香港保衛戰

六七暴動

中英主權移交談判

主要係呢三段歷史，被中共修改得最多，因為呢三段歷史都同我地依家嘅抗爭息息相關

將來我都想出文講呢三段歷史點解咁重要

推爆呢個！！！！！

推呀 好認同呀！！！！

每次睇到呢張圖都眼濕濕

多謝樓主屌醒左我

再推呀

高汁
愛比暴力強

好用心寫嘅一篇文章，好值得反思

希望呢一日終會來臨

我唔信今次香港人會好似之前果22年咁善忘

好有共鳴。
由一四年走到以家，堅持做獨派咁耐，
終於開始見到更多人醒覺。
從來抗爭都唔係一朝一夕嘅事，
加泰搞獨立都搞左幾百年。
雖然好多手足都受左好多苦難，
但我相信終有一日，黎明一定會來臨。
共勉之。

多謝樓主你提醒指出左點解要繼續抗爭 超級好文 多謝你

絕不捨棄受過傷既手足 繼續努力

要救香港 首先你要愛呢個hometown先

要睇！

好文必睇

係時候摑番醒班「兩盒thx」同「三萬thx」嘅淺黃港豬了

Pishhhh

香港獨立唯一出路

只要我地都堅持
仍然要相信呀

我都係
聽返自遊 和你飛果啲歌...聽到喊

高質好文，推

推 記得都要為自己而戰

根本無冷卻！
推爆

大大力再推

推！！

係為香港而戰，為真理而戰呀

啱啊 每日都抗爭緊

真正長久既抗爭唔能夠剩係靠畫面

由情緒做主導往往會失去左本身個目標 但無奈香港就係咁 只可以講佢地對民主既追求唔係好清晰

that's truepush

P牌推唔郁

本土手足幫推

好有心機打左好多 高質

認同 P牌推唔到都照推

愛唔係問題，只係情感係愛恨交織，唔會只得其一獨立存在。
恨同痛一樣，都係心理生理嘅自我提醒，提醒自身受緊嘅傷害。
血仍未冷，疫退之日，一個爆發點隨時又會引爆積累嘅民恨。
一如魚革之後，一日民怨不解，爆發只會一波比一波爆得更強。
心病還需心藥醫，能解恨嘅只有將鈴綁喺老虎頸上嘅繫鈴人。
與民為敵，終有日會亡於虎口，山君遲早獨佔山頭。

幫推，我每一日都訓練緊自己，為左最終會來既日子準備緊，大家都要加油。
裝備自己好緊要，唔好懶，要操到自己可以隨時上到戰場先可以守衛自己愛護既野。

寫得幾好 幫你推

有用post
要推

其實我覺得兩者都要有要交替用。
愛係用黎做燃料，去令到我哋可以永遠keep住對運動呢團火，keep住run落去
恨，唔撚洗講永遠要記住黑警所做嘅嘢，一世保持對佢哋嘅恨
仲有高層次啲嘅就係支那同我地嘅深仇大恨，呢個先至係一切嘅起源

推！！！！！！

推呀
多謝樓主

係，希望大家唔好再單單為警暴而抗爭

我愛香港

多謝樓主

發掘歷史，出去睇下舊文物、建築
小弟都覺得有用

態度正確

國是學會就收皮啦 連中國文化同中華文化都唔識分
呢2樣野既分別由5-6年前就推緊

香港獨立
遠離中國

港獨派，從來堅定不移

樓主唔洗分析啦其實係因為好多人都係冷氣軍師，所以D活動都係無咩人去。而且好多人都係講左當做左，例如TVB戰線去派嬲。如果你話幾萬人一齊行動，其實一定可以隨心所欲，令TVB更全面收皮，但係去玩嘅都係得幾百人（我都有玩）。同埋社會不公義唔係話你睇左直播，就感受到。係要第一身經歷先真正感受到

商機無限之。醫護集體大移民

高汁，推

香港獨立，唯一出路

從不灰心 各有各做 天滅中共！

真心，我相信過去呢幾個月嘅事，係一整代香港人都唔會忘記，亦唔可能忘記，所有以前覺得荒謬嘅事，呢幾個月全部係香港出現。
我認我醒覺得遲，當日對雨傘運動同魚蛋革命冇太大感覺，好似唔關我事咁。但從來唔係支持建制派班仆街。一齊行落去！

堅持
街頭抗爭 黃色經濟圈 黃色文化圈
全部都要堅持

將抗爭融入生活
光復香港 時代革命

有用 推
其實大家唔洗灰心
即使韓國 台灣都經歷左好多年好長時間既黑暗時代
唔通當年既人無灰過咩

推
香港獨立，民族自強！

真心

樓主好高汁！期待你嘅下次出文再講

推你

推 係愛啊

光復香港 時代革命 抗爭融入生活 黃色經濟千秋萬世

高汁

推！高質

推下先

推多次

樓主高汁！

高汁 我喜歡

記得黑警只係condom, 獨立才是唯一出路.

而家有最強黃絲攬少同殺狗
我地抖下啦
最強黃絲收皮再接力

口講香港民族既時候 我地起碼要留意身邊既有香港本土價值既野
港產片 廣東歌 viu電視節目 你地有冇好好咁去支持依d 日常既娛樂
文化野 歷史 好多好多既野 都好需要我地去了解 建立一套自己既論述
唔係得個up字 係你由心而發咁鐘意一個地方 當地既文化 副產物 先叫做鐘意 除左關注其他國家既娛樂 不坊好好咁去 subscribe多d 本地youtuber 留意下黃既港產片 藝人 好好咁去支持佢地

推爆佢

我愛香港
多謝樓主咁比心機打篇文出黎

幫手推下。

另外如果有人睇到呢個comment，可以簡單啲由廣東歌入手，推薦：c allstar、陳健安

周街啲文宣都俾人清哂

香港獨立
遠離中國

沒有香港國
逃難或等死

香港獨立最後階段倒數

One day we will proudly wave the blue flag!
民族自強 香港獨立!

認真！個人唔想手足感染武漢肺炎，無冷卻到！

再推

手足 認同你 我們不會放棄 。

同意樓豬!正常人點會心態而家冷卻
應該晨早就死心先正常
應該係好早之前咁多黑警人渣行為出現
依然玩緊和平抗爭遊戲既時候已經死心
打死都唔殺狗/狗官/狗法官，賴裝備問題就得啦!
死唔全民罷工，要時間籌備....100年啦應該ok！
香港輸唔係無原因架，根本唔多人有真革命心態
發生事只會好嬲阿!!一段時間後繼續當無事發生
準備迎接新疆2.0吧啦
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人啦

不敢忘記！

好高質 推

推
將抗爭融入生活先可以延續落去

講得好好啊手足
你思路好清晰
小分十分佩服
遺憾是小弟P牌推唔到

P牌空氣推樓主好畀心機寫個post

靜咗唔等如放低咗
今年立法會
一定要爭取普選

最憎睇文都睇曬 push

講得好撚岩

同路人有增無減

講得好撚好！ 本土不死！香港獨立 唯一出路

光復香港
時代革命

我愛梁天琦

唔比沉

香港人唔配有梁天琦

好文幫手推！

2014 2016都係咁
只可以搵更好嘅抗爭方法 現實令大家覺得勇武唔係個個做到 唯有自己搵個啱自己嘅角色

多啲入場撐港隊

香港獨立擺後係有Feel好多

推比多啲人見到

携

好文推一推

天琦之所以咁有領袖風範，當年可以第一次行出嚟選就咁高呼聲，唔係靠政治立場或者口號，而係大家可以從佢個人身上feel到一個真心香港嘅政治人物係點樣，1997之後我未見過一個咁值得大家respect嘅政治人物

但正如天琦自己都唔想政治造神，希望大家唔好將呢份respect變成神話，而係改變自己心態，同天琦以及所有手足一齊企出嚟堅持落去，咁先可以將神話變成事實

我好想俾個正評你

一朝早起身個熱門咩事

但係事實係好多人都係因為個個畫面
正如遠古既雨傘，點解之後有咁多人出黎，係因為不滿928催淚彈槍林彈雨個畫面
直到反送中，都係因為612再一次TG，有人死，有人中眼，有人中實彈，有人被跳樓…

手足既血引發到好多淺黃出黎，但係過幾個月或者幾年，一樣會變返港豬，因為始終都係停留係道德感召
要港豬變淺黃再變深黃真係好有難度
林奠條八婆撥下火會易啲，但係都係好難轉化為愛香港，因為人始終係自撚私既動物，冇啲助力係唔會無條件愛一個地方

諗下其他國家既民族認同點解咁強
可能係由打破冷漠開始
係自己社區聯繫多啲，軟性宣傳理念，搞下任何聚到人既活動
唔好keep住係一班深黃既小圈子，如果唔係會變返早年本土派咁，因為政棍如白鴿冇左利益就會攻擊你
壯大勢力好緊要
不過需時好長

一係就速戰速決，係淺黃未灰心未冷卻之前獨立
不過宜家更難

不推不是人

仲有人推緊

保持憤怒

同意思想上武裝好重要
我自己試過喺自己嘅private acc到寫過少少我對抗爭嘅睇法
然後冇人理我

多謝樓主既好文！
信念已經扎根咗係到 我會用一世去同佢鬥落去
———————————
講開成立組織 大家可以組一啲每棟大廈都有既互助委員會，藉此可以向區議會攞funding 搞d教育街坊既活動 比如放映會等等 潛移默化 打進同溫層 其實咁都有助聲勢架！

香港獨立 莊敬自強！

香港獨立
唯一出路

寫得好好，多謝巴打

樓主高汁：）

我會一直等大家出番嚟火未熄 依家我當係休戰 比手足養傷 只要大家唔逃避 唔好扮唔記得睇唔到 就一定可以繼續.....

全部人睇
全部人推

香港人唔會忘記

感謝手足

推多一次，光復香港近一步

好分析！推

pp

to 手足

我地無冷卻過 好多人仲默默咁做緊野 我地並唔善忘

謹記放長目光去睇 唔好眼見一時三刻既野就影響自己思緒

獨立思考係好緊要 但要吸收各種知識去令自己諗野全面啲

相信自己 相信同伴 相信香港人

係連登講有撚用，成班睇完咪又即刻去番搶口罩飲飲食食

Pishhh

絕對認同，支持樓主

有人問我，香港人咁自私點解仲要企出嚟，我話為咗香港為咗我地後代，但佢話咁我地手足自己搵個地方咪得，有香港人就有香港，我唔知點說服佢

無可否認，有班人係因為其他原因企出嚟，並唔係因為香港

推到班「唔係要港獨」但要叫「光復香港」嘅黃絲豬豬慚愧、自省

推 手足唔係condom

記住2016-2017點樣失敗

推， 係疫情當中， 好好準備捲土歸來， 仲有好多野可以做

Hi屌你老母

只有冷卻左既人先會覺得冷卻, 唔需要再提啦

pushhhhh

唔準沉！

全部連登仔同我入黎睇啊喂

入啊連登仔

冇冷卻 冇忘記
民族自強 香港獨立

手足好有愛 多謝你嘅鼓勵 希望香港人都可以堅持到重光嘅一日

好文要推
好感動終於有一個好仔細既分析

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

認真post要推
講得好好

推下

tui9

置頂

時代革命

本著對香港既熱愛

不要被仇恨支配自己

苦難中煉成堅毅與盼望

香港民族自強

推完再推

推到全部連登仔睇到

推到個個都認真睇晒

大家為左乜野抗爭

抗爭融入生活

香港人要真正醒覺

堅持才有希望

香港獨立 民族自強

手足

高質文

多謝樓豬

連登仔

認真睇文

唔准沉

全民思想武裝

抗爭之火

1

你愛香港嗎

愛既力量係無窮無盡

愛終歸會戰勝仇恨

因為愛所以抗爭

我們加油！！

一直關注中

其實道理好多人都知, 但問題係絕大多數香港人(even 200萬黃絲入面)都唔想為咗香港變得更好而犧牲自己嘅前途同健康.
又唔想做順民又唔敢做暴民又無本事移民
結果就係兩頭唔到岸吃力不討好.

推爆
唔知點解有d眼濕濕。

咁不如all in一邊仲好

死也死得心甘命抵

名校Secrets背後係藍到發黑﹑奶共嘅星島集團，各位中學生唔好再睇喇
[行動] 集結連登力量2.0 名校Secrets戰線 - 抵制奶共名校Secrets (揀錯台重開)

辛苦曬

幫樓主推 正視聽 我係香港人呀hi

有新文！幫手推

【香港民族】大家知唔知點解689咁驚呢本書？

認同，希望大家認真睇睇篇文

思維正確

推爆

多謝手足

樓主，你篇野打得好好，多謝你個啲充滿愛同啟發既文字

抗爭已經融入身體入面

成日都話人心態好有問題?

成個基督徒咁, 咁教都有狂熱分子同世俗 ga la.
咁通個個被黑警扑死你先開心?

世俗有世俗既方法. 狂熱有狂熱做.

推喇

同意

推埋香港革命指南呢個本土tg channel

佢啲文章都好高質

無晒勇武喇
已經無嬴既機會.......

難得一見認真有用唔係風向文
唔推對唔住自己

多謝手足...睇完之後發覺心態真係好緊要

推 香港建國 民族自強

啱

非常重要
大家要 keep 住推呢個

無忘初心

最近好多女 post

推，等多Ｄ人睇到

強帖，睇到起雞皮
我會記住唔好再比仇恨支配自己

香港人加油

光復香港 時代革命！！

導正！

加油

俾口罩spin晒

日日文宣！！！

推！
希望今晚既手足平安回家